求購A酸

最近A酸食晒，又無貨源，想問下有無巴打有a酸剩，我想買

唔睇醫生？

Dm我 r牌